[{"repairJobId": "5417_02-2020-0001", "internalSerial": "SSF-RT0401", "toolName": "Rotem", "problem": "มิเตอร์น้ำเสีย", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-02-02 09:15:24", "remark": "ROTEM", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-05 08:47:24", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มิเตอร์น้ำเสื่อมสภาพ", "solution": " เปลี่ยนมิเตอร์น้ำตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_02-2020-0002", "internalSerial": "SSF-DT2401", "toolName": "Dosing Pump (ปั้มสารเคมี)", "problem": "สายนำสารละลายแตก", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-02-02 09:18:38", "remark": "เครื่องผสมยาอัตโนมัติ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-05 08:45:27", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_02-2020-0003", "internalSerial": "SSF-HT1703", "toolName": "Heater (เครื่องกกไก่)", "problem": "หัวจุดแก๊สเสีย", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-02-03 08:37:55", "remark": "ฮีทเตอร์", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-05 08:42:39", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หัวจุดแก๊สเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่หัวจุดแก๊ส", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5411_02-2020-0004", "internalSerial": "AVF-MF2617", "toolName": "Exhaust Fan", "problem": "ขดลวดไห้ม", "informByFullname": "อาทิตย์  ตะติยะรัตน์", "informDate": "2020-02-03 11:04:22", "remark": "พัดลมระบายอากาศ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "5411 ฟาร์มอ่างเวียน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5411_02-2020-0005", "internalSerial": "AVF-MT1003", "toolName": "Motor N Drop", "problem": "ขดลวดไห้ม", "informByFullname": "อาทิตย์  ตะติยะรัตน์", "informDate": "2020-02-04 14:11:16", "remark": "มอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อาทิตย์  ตะติยะรัตน์", "departmentName": "5411 ฟาร์มอ่างเวียน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_02-2020-0006", "internalSerial": "SSF-MT1103", "toolName": "Motor N Drop", "problem": "ท่ออาหารขาด", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-02-05 11:07:16", "remark": "มอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-10 09:50:12", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่ออาหารเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนท่ออาหารใหม่1ท่อน", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_02-2020-0007", "internalSerial": "SSF-MT1903", "toolName": "Motor N Drop", "problem": "ท่ออาหารขาด2เส้น", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-02-07 14:53:23", "remark": "มอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-10 09:46:30", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่ออาหารเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนท่ออาหารใหม่2ท่อน", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_02-2020-0008", "internalSerial": "SSF-RT0901", "toolName": "Rotem", "problem": "เซ็นเซอร์โซน a เสีย", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-02-10 11:02:33", "remark": "ROTEM", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-17 08:35:23", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC20", "failureDescriptionEng": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "failureDescriptionTha": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เซ็นเซอร์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนเซ็นเซอร์ตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_02-2020-0009", "internalSerial": "SSF-DT0601", "toolName": "Dosing Pump (ปั้มสารเคมี)", "problem": "สายเครื่องให้ยาแตก", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-02-11 10:16:43", "remark": "เครื่องผสมยาอัตโนมัติ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-17 08:43:20", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายส่งน้ำยาแอร์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนท่อส่งน้ำยาใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_02-2020-0010", "internalSerial": "SSF-MF2303", "toolName": "Exhaust Fan", "problem": "ใบพัดลมบิดเสียรูป", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-02-12 22:07:29", "remark": "พัดลมระบายอากาศ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-17 08:32:42", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "บานเกร็ดหักใส่", "solution": "เปลี่ยนใบพัดลมใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_02-2020-0011", "internalSerial": "SSF-HT2101", "toolName": "Heater (เครื่องกกไก่)", "problem": "High Limit Switch เสีย", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-02-17 09:36:57", "remark": "ฮีทเตอร์", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-18 09:58:30", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อุปกรณ์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยน High Limit Switch ตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_02-2020-0012", "internalSerial": "SSF-HT2201", "toolName": "Heater (เครื่องกกไก่)", "problem": "เมนวาล์วแก๊สเสีย", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-02-17 09:43:29", "remark": "ฮีทเตอร์", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-18 09:56:38", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เมนวาล์วแก๊สเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนเมนวาล์วแก๊สตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_02-2020-0013", "internalSerial": "SSF-HT2201", "toolName": "Heater (เครื่องกกไก่)", "problem": "กล่องคอนโทรลเสีย", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-02-17 09:45:14", "remark": "ฮีทเตอร์", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-18 09:54:21", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "กล่องคอนโทรลเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนกล่องคอนโทรลตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}]